Lonely Planet vs 地球の歩き方

Lonely Planet: 正評
地球の歩き方: 負評

The educated lot views National Geographic.

Insight Guide 成本國家百科全書
雖然幾年先改一次版